[響應工聯會] 唯唯巴士廠黃絲大行動

本人一向愛國愛港。
今次睇到工聯會號召叫大家唔好圍巴士廠，深受感動。
因此，本人正式呼籲，下星期一 8 月 5 日朝早，發起:

唯唯巴士廠黃絲大行動

大家記得於 8 月 5 日早上，到各大巴士廠，去圍果 D 圍巴士廠O既黃絲。
到時如果有黃絲要圍巴士廠，我地就圍番住佢，搞到佢地驚。若果沒有黃絲在場，我地就響巴士廠到圍成一圈，以表達對無參加罷工員工O既支持。包括影佢地相上 Fb 表揚，拍打車門車身等。
敬請大家踴躍參加。